（狗衝）4月29日。警隊招聘日！！！

口裡說不。身體卻很誠實！

二萬幾蚊人工，出面邊搵到！

4月29日初步遴選

必須符合體格標準，男性身高至少163厘米，體重至少50公斤；女性身高至少152厘米，體重至少42公斤。

同時需通過體能測試，包括在不佩戴矯視工具下，通過視力測驗，以及必須是香港特別行政區永久性居民，以及在香港至少居住滿7年，能操流利廣東話。

投考人士或獲安排參加於4月29日舉行的警察招募日進行初步遴選及小組面試，地點在灣仔警察總部。根據警隊的社交網絡專頁，有意在警察日投考警隊人士，必須於警務處網頁報名！

黑警死全家

必須，至少？？？我親眼見呢幾年見唔少又矮又瘦又四眼兼低能口齒不清囉屌！！！！

的確，係狗都會衝

岩你做啦 賤種狗